我係印傭姐姐， 你問我答

講明先 我係藉主人個account

自爆唔答， 色情問題唔答

嚟咗香港兩年發覺香港人 對我好有性趣

屌你老母

個閪黑唔黑？

識中文都唔出奇 識埋性趣呢d 詞就肯定假膠

點都冇 你哋嗰個明星咁黑

上你房扑嘢OK?

點解唔信我姐master

伊斯蘭教唔允許婚前性行為㗎 ， 靚仔例外

邊有姐姐會叫自己老闆master

唔食飯淨食意粉嘅假膠

你扮得好撚垃圾

（成功起底） 白痴小學雞嚟已經底已起

虐兒

信不信由你唔信係你嘅損失

佢都係我同鄉嚟㗎

jm9扮印傭

DLLMCH 早啲訓喇柒頭

對印傭姐姐無性趣，無嘢問，躝啦垃圾！